﻿Kažkas sugedo ir nesuprantu, kodėl staiga SAS ėmė nereaguoti į pirmą POST req, nepadeda jokie cookiai.

Dėl to palikau tekstinį failą, kuriame yra seniau gauta informacija (dummyData.js), kurią ir apdoroja extractData.js

Taip pat iki galo nesutvarkytas informacijos apdorojimas, išgaunu visus skrydžius, bet reikai idiegti filtrus, kad pateikti tik reikalaujamus.